延禧攻略 上年咁高收視，點解TVB都要蝕錢？

外購劇要俾好多錢？

星期日影院播「流浪地球」，咩廣告都返哂黎喇，係咪先？

轉左睇ViuTV

被星美累死 純電視業務係仲賺緊錢

輸網上購物平台

搞手真係打個和嫁炸

轉右睇奇妙

星美蝕幾多？可以offset 全年全部營利

高消費力既人唔會成日睇TBB.
家陣成日見到黎耀祥出來叫人落廣告就知.

星美收晒皮 停左半年仲未復牌
無綫掉落去啲錢分分鐘凍過水
果度講緊5億 17年賺2億 變18年倒蝕2億

Netflix 大把野睇

其實係咪有人玩財技騙局呀？

又似喎

請連登班食塞米打手都要錢

大把人而家唔睇tvb
咁老土 我睇viutv同netflix唔好？

風打零丁樹, 專殺孤寒錢, 一班女人仔+會計佬既滾你層一曰淨係諗住點慳, 唔係諗點揾

另類五毛，唔洗好多錢掛？

呢度啲人成日話睇viutv唔好
點解咁耐佢收視都係一潭死水?

TVB跌下跌下，就會同Viu差唔多了

連我阿媽都轉睇viutv就知出事

個有線好似娛樂性高d

不如搞成人台啦

都要一段好長時間，聽講viu收視仲低過以前亞視

剩係個忽忽青奴都蝕唔少

呢個post好離地
事實上唔少香港人茶餘飯後既話題都離唔開電視廣播既作品
例如開心速遞既龔水cp 蓮輝cp

viutv好似都蝕
根本冇人再睇電視尺寸太細冇創新